# ccheng <ccheng@redhat.com>, 2014. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2014. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-28 04:34+0000\n"
"Last-Translator: tchuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional, Taiwan)\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/activationKeyConsumed.filter.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptionConsumed.filter.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptions.controller.js
msgid "%(consumed)s out of %(quantity)s"
msgstr "%(consumed)s，總數為 %(quantity)s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid ""
"(<a href=\"/foreman_tasks/tasks/{{ subscription.runningTask.task."
"id }}\">{{ \"task details\" | translate }}</a>)"
msgstr ""
"(<a href=\"/foreman_tasks/tasks/{{ subscription.runningTask.task."
"id }}\">{{ \"task details\" | translate }}</a>)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "(Not all Activation Keys editable )"
msgstr "（並非所有的啟動金鑰都可以編輯）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "(Not all Content Hosts editable )"
msgstr "（並非所有的內容主機都可以編輯）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"* These marked Content View Versions are from Composite Content Views.  "
"Their components needing updating are listed underneath."
msgstr ""
"* 這些被標記的內容視域來自於複合式內容視域。它們需要更新的元件列在下方。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
msgid "+ New Sync Plan"
msgstr "+ 新的同步計畫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
msgid "- Date and Type"
msgstr "- 日期與類型"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "-- select an interval --"
msgstr "-- 選擇一個間隔 --"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "1 Content Host"
msgid_plural "{{ contentHost.virtual_guests.length }} Content Hosts"
msgstr[0] "{{ contentHost.virtual_guests.length }} 部內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 repository sync has errors."
msgid_plural "{{ product.sync_summary.error}} repository syncs have errors."
msgstr[0] "1 個軟體庫同步發生錯誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 repository sync in progress."
msgid_plural "{{ product.sync_summary.pending}} repository syncs in progress.."
msgstr[0] "1 個軟體庫同步正在進行中。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 successfully synced repository."
msgid_plural ""
"{{ product.sync_summary.success}} successfully synced repositories."
msgstr[0] "1 個軟體庫已成功同步。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid ""
"<a ui-sref=\"content-views.details.version.details({versionId: version."
"id})\">Version {{ version.version }}</a>"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"content-views.details.version.details({versionId: version."
"id})\">版本 {{ version.version }}</a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid ""
"<i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"creating()\"></i>\n"
"            Create"
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"creating()\"></i>\n"
"            建立"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid ""
"<i class=\"fa fa-star\"></i>\n"
"    Starred environments are suggested for promotion."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid ""
"<span translate=\"\">\n"
"        If you would prefer to move portions of these Activation Keys to "
"different content views or Lifecycle Environments click\n"
"      </span>\n"
"      <a ui-sref=\"activation-keys.index({})\" translate=\"\">here</a>\n"
"      <span translate=\"\">to manage them individually.</span>"
msgstr ""
"<span translate=\"\">\n"
"        若您比較希望將部分的這些啟動金鑰移至不同的內容視域或生命週期環境中，"
"請點選\n"
"      </span>\n"
"      <a ui-sref=\"activation-keys.index({})\" translate=\"\">這裡</a>\n"
"      <span translate=\"\">以為它們進行個別管理。</span>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
msgid "A composite view contains other content views."
msgstr "複合視域包含了其它內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
msgid ""
"A new version of {{ contentView.name }} will be created and promoted to the "
"Library environment.\n"
"    It can be promoted to other environments from the Versions tab of this "
"Content View."
msgstr ""
"一個新版本的 {{ contentView.name }} 將會被建立並推送至函式庫環境中。\n"
"    它亦可透過此內容視域的「版本」分頁來被推送至其它環境中。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Account"
msgstr "帳號"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Account Number"
msgstr "帳號號碼"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Action Type"
msgstr "動作類型"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid "Actions for:"
msgstr "給以下的動作："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
msgid "Activation Key"
msgid_plural "Activation Keys"
msgstr[0] "啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "Activation Key Content"
msgstr "啟動金鑰的內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid "Activation Key Type:"
msgstr "啟動金鑰類型："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "Activation Key removed."
msgstr "啟動金鑰已移除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "Activation Key updated"
msgstr "啟動金鑰已更新"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Activation Key:"
msgstr "啟動金鑰："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Activation Key: {{ activationKey.name }}"
msgstr "啟動金鑰：{{ activationKey.name }}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-breadcrumb.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
msgid "Activation Keys"
msgstr "啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
msgid "Activation Keys for Subscription:"
msgstr "訂閱用的啟動金鑰："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "Activation Keys using Version {{ version.version }}"
msgstr "啟動金鑰使用版本 {{ version.version }}"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
msgid "Add Content Hosts to:"
msgstr "新增內容主機至："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid "Add Content Views"
msgstr "新增內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
msgid "Add Errata"
msgstr "新增勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Add New Environment"
msgstr "新增環境"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Add New Filter"
msgstr "新增篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid "Add New Module"
msgstr "新增模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Add New Repository"
msgstr "新增軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
msgid "Add Package Group"
msgstr "新增套件群組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "Add Repositories"
msgstr "新增軟體庫"

# translation auto-copied from project Zanata server, version master, document zanata-war/src/main/resources/messages, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "Add Selected"
msgstr "加入選擇的項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
msgid "Add Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "為啟動金鑰新增訂閱："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid "Add To"
msgstr "加至"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-host-collections.controller.js
msgid "Added %x host collections to activation key \"%y\"."
msgstr "已新增 %x 主機集項目至啟動金鑰「%y」。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-host-collections.controller.js
msgid "Added %x host collections to content host \"%y\"."
msgstr "已新增 %x 主機集項目至內容主機「%y」。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-add-products.controller.js
msgid "Added %x products to sync plan \"%y\"."
msgstr "已新增 %x 產品至同步計畫「%y」。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid ""
"Adding Lifecycle Environment to the end of \"{{ priorEnvironment.name }}\""
msgstr "新增生命週期環境至 \"{{ priorEnvironment.name }}\" 之後"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Advanced Information"
msgstr "進階資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Advisory"
msgstr "諮詢"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "Affected Activation Keys"
msgstr "受影響的啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
msgid "Affected Content Hosts"
msgstr "受影響的內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Affected Packages"
msgstr "受影響的套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "Affected Systems"
msgstr "受影響的系統"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/partials/filter-repositories-count.html
msgid "Affected repositories"
msgstr "受影響的軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-repositories.controller.js
msgid "Affected repositories have been updated."
msgstr "受影響的軟體庫已更新。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "All Content Views"
msgstr "所有內容視域"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-repositories.service.js
msgid "All Products"
msgstr "所有產品"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/content-view-version-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata.controller.js
msgid "All Repositories"
msgstr "所有軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Alter Sync Plans"
msgstr "修改同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-subscriptions.controller.js
msgid "An error occurred applying Subscriptions:"
msgstr "套用訂閱時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "An error occurred removing the Activation Key:"
msgstr "移除啟動金鑰時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "An error occurred removing the Host Collection:"
msgstr "移除主機集項目時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-action.controller.js
msgid "An error occurred removing the Products:"
msgstr "移除產品時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-content-hosts.controller.js
msgid "An error occurred removing the content hosts."
msgstr "移除內容主機時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "An error occurred removing the environment:"
msgstr "移除環境時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-subscriptions.controller.js
msgid "An error occurred removing the subscriptions."
msgstr "移除訂閱時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Activation Key:"
msgstr "儲存啟動金鑰時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Content Host:"
msgstr "儲存內容主機時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "An error occurred saving the Environment:"
msgstr "儲存環境時發生了錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/edit-filter.controller.js
msgid "An error occurred saving the Filter:"
msgstr "儲存篩選條件時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Host Collection:"
msgstr "儲存主機集項目時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Product:"
msgstr "儲存產品時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Repository:"
msgstr "儲存軟體庫時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Sync Plan:"
msgstr "儲存同步計畫時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "An error occurred saving the URL:"
msgstr "儲存 URL 時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-base-subscriptions.controller.js
msgid ""
"An error occurred trying to auto-attach subscriptions.  Please check your "
"log for further information."
msgstr "試圖自動連接訂閱服務時發生錯誤。請檢查日誌檔，以取得進一步訊息。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/content-view-puppet-module-versions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/content-view-puppet-modules.controller.js
msgid "An error occurred updating the Content View:"
msgstr "更新內容視域時發生錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Applicable"
msgstr "可套用"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-content-hosts.html
msgid "Applicable Content Hosts for Errata"
msgstr "給勘誤使用的可套用內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Applicable Errata"
msgstr "可套用勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-content-hosts.html
msgid "Applicable hosts for {{ erratum.errata_id }}"
msgstr "給 {{ erratum.errata_id }} 使用的可套用主機"

# translation auto-copied from project nm-applet, version 0.8.1, document nm-applet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Apply Errata"
msgstr "套用勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Apply Errata to Content Host \"{{contentHost.name}}\"?"
msgstr "是否要套用勘誤至內容主機 \"{{contentHost.name}}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid "Apply Errata to Content Hosts"
msgstr "套用勘誤至內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply Errata to Content Hosts immediately after publishing."
msgstr "發佈後即刻套用勘誤至內容主機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Apply Selected"
msgstr "套用所選項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid "Apply to Content Hosts"
msgstr "套用內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid "Apply to Hosts"
msgstr "套用至主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply {{ errata.errata_id }}"
msgstr "套用 {{ errata.errata_id }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"Apply {{ errata.errata_id }} to {{ numberOfContentHostsToUpdate }} Content "
"Host(s)?"
msgstr ""
"是否要套用 {{ errata.errata_id }} 至 {{ numberOfContentHostsToUpdate }} 部內"
"容主機？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"Apply {{ errataIds.length }} Errata to {{ numberOfContentHostsToUpdate }} "
"Content Host(s)?"
msgstr ""
"是否要套用 {{ errataIds.length }} 勘誤至 {{ numberOfContentHostsToUpdate }} "
"部內容主機？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Applying"
msgstr "正在套用"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks.html
msgid "Applying Bulk Errata Update"
msgstr "正在套用大批勘誤更新"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
msgid "Arch"
msgstr "架構"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Architecture(s)"
msgstr "架構"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "Archived Copy"
msgstr "已備份的複本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid ""
"Are you sure you want to add the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected to the host collection(s) chosen?"
msgstr ""
"確定要新增所選的 {{ table.numSelected }} 部內容主機至選擇的主機集項目中？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid ""
"Are you sure you want to apply Errata to content host \"{{ contentHost."
"name }}\"?"
msgstr "確定要套用勘誤至內容主機 \"{{ contentHost.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid ""
"Are you sure you want to apply the {{ detailsTable.numSelected }} selected "
"errata to the content hosts chosen?"
msgstr ""
"確定要套用所選的 {{ detailsTable.numSelected }} 個勘誤至所選的內容主機？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
msgid ""
"Are you sure you want to assign the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected to {{ selected.contentView.name }} in {{ selected.environment."
"name }}?"
msgstr ""
"確定要指定所選的 {{ table.numSelected }} 部內容主機至 {{ selected."
"environment.name }} 的 {{ selected.contentView.name }}？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid ""
"Are you sure you want to auto-attach available subscriptions to all "
"{{ contentHostTable.resource.total }} content hosts?"
msgstr ""
"確定要自動連結所有可用的訂閱至所有的 {{ contentHostTable.resource.total }} 部"
"內容主機上？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid ""
"Are you sure you want to delete Content View \"{{ contentView.name }}\"?"
msgstr "確定要刪除「{{ contentView.name }}」？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid ""
"Are you sure you want to install {{ content.content }} on the "
"{{ getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"確定要在所選的 {{ getSelectedSystemIds().length }} 部系統上安裝 {{ content."
"content }}？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove Activation Key \"{{ activationKey.name }}\"?"
msgstr "確定要移除啟動金鑰 \"{{ activationKey.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
msgid "Are you sure you want to remove GPG key {{ gpgKey.name }}?"
msgstr "確定要移除 GPG 金鑰 {{ gpgKey.name }}？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove Host Collection \"{{ hostCollection."
"name }}\"?"
msgstr "確定要移除主機集項目 \"{{ hostCollection.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Are you sure you want to remove Sync Plan \"{{ syncPlan.name }}\"?"
msgstr "確定要移除同步計畫 \"{{ syncPlan.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Are you sure you want to remove product \"{{ product.name }}\"?"
msgstr "確定要移除產品 \"{{ product.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Are you sure you want to remove repository \"{{ repository.name }}\"?"
msgstr "確定要移除軟體庫 \"{{ repository.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ detailsTable.numSelected }} "
"repositories selected?"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ productTable.getSelected().length }} "
"products(s) selected?"
msgstr "確定要移除 {{ productTable.getSelected().length }} 項選擇的產品？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected from the host collection(s) chosen?"
msgstr ""
"確定要從所選擇的主機集項目中移除所選擇的 {{ table.numSelected }} 部內容主機？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove {{ content.content }} from the "
"{{ getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"確定要從所選擇的 {{ getSelectedSystemIds().length }} 部系統中移除 {{ content."
"content }}？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to unregister content host \"{{ contentHost.name }}\"?"
msgstr "確定要取消內容主機 \"{{ contentHost.name }}\" 的註冊？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid ""
"Are you sure you want to unregister the {{ contentHostTable.numSelected }} "
"content host(s) selected?"
msgstr "確定要取消 {{ contentHostTable.numSelected }} 部已選主機的註冊？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid ""
"Are you sure you want to update {{ content.content }} on the "
"{{ getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"確定要在所選的 {{ getSelectedSystemIds().length }} 部系統上更新 {{ content."
"content }}？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid "As part of this deletion, 1 Content View Version will be deleted."
msgid_plural ""
" As part of this deletion, {{ versions.length }} Content View Versions will "
"be deleted."
msgstr[0] "本次刪除中包含 {{ versions.length }} 內容視域版本將被移除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
msgid "Assign"
msgstr "指定"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
msgid "Assign Environment and Content View"
msgstr "指定環境與內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
msgid "Associations"
msgstr "相聯性"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
msgid "At least one Errata needs to be selected to Apply."
msgstr "需要選擇至少一項勘誤來套用。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid ""
"At least one content host needs to be selected in order to perform a bulk "
"action."
msgstr "需要選擇至少一部內容主機，以進行大批作業。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid ""
"At least one product needs to be selected in order to perform a bulk action."
msgstr "需要選擇至少一種產品，以進行大批作業。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid "Attached"
msgstr "已連接"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Attached to Content Hosts"
msgstr "已連接至內容主機"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Auto-Attach"
msgstr "自動連接"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "Auto-attach available subscriptions to all content hosts"
msgstr "自動連接可用的訂閱至所有內容主機"

# translation auto-copied from project nm-applet, version 0.8.1, document nm-applet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptionAttachAmountFilter.filter.js
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid "Available Content Views for Composite Content View:"
msgstr "可供複合內容視域使用的內容視域："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
msgid "Available Puppet Modules for Content View:"
msgstr "可供內容視域使用的 Puppet 模組："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Bootdisk, version 6.1, document foreman_bootdisk
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
msgid "Back To Errata List"
msgstr "回到勘誤清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Back To Repository Selection"
msgstr "回到選擇軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
msgid "Back to Module List"
msgstr "回到模組清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Back to Repository Details"
msgstr "回到軟體庫的詳細資料"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Back to Repository List"
msgstr "回到軟體庫清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Back to Version List"
msgstr "回到版本清單"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid ""
"Below are the product's repository content sets currently available for this "
"subscription. For Red Hat subscriptions, additional content can be made "
"available through the"
msgstr ""
"以下是目前可以讓此訂閱使用的產品之軟體庫內容。Red Hat 訂閱的額外內容可透過這"
"裡取得："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
msgid ""
"Below are the repository content sets currently available for this "
"activation key through its subscriptions. For Red Hat subscriptions, "
"additional content can be made available through the"
msgstr ""
"以下是目前可以讓此啟動金鑰透過其訂閱來使用的軟體庫內容。Red Hat 訂閱的額外內"
"容可透過這裡取得："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
msgid ""
"Below are the repository content sets currently available for this content "
"host through its subscriptions. For Red Hat subscriptions, additional "
"content can be made available through the"
msgstr ""
"以下是目前可以讓此內容透過其訂閱來使用的軟體庫內容。Red Hat 訂閱的額外內容可"
"透過這裡取得："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Bug Fix"
msgstr "錯誤修正"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Bug Fix Advisory"
msgstr "錯誤修正諮詢"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
msgid "Bugfix"
msgstr "錯誤修正"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Bulk Actions"
msgstr "大批動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Bulk Alter Products Sync Plan"
msgstr "大批修改產品的同步計畫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
msgid "Bulk Sync Products"
msgstr "大批同步產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "CVEs"
msgstr "CVE"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# translation auto-copied from project libvirt, version 1.1.1, document libvirt
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid "Change assigned Lifecycle Environment or Content View"
msgstr "變更已指定的生命週期環境或內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
msgid ""
"Changing default settings for content hosts that register with this "
"activation key requires subscription-manager version 1.10 or newer to be "
"installed on that host."
msgstr ""
"為向此註冊金鑰註冊的內容主機改變預設設定，需要在那台主機上安裝 1.10 以上版本"
"的 subscription-manager。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
msgid ""
"Changing default settings requires subscription-manager version 1.10 or "
"newer to be installed on this host."
msgstr "改變預設設定需要在此主機上安裝 1.10 以上版本的 subscription-manager。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Checkin"
msgstr "簽入"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Checksum"
msgstr "Checksum"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Choose a lifecycle environment from the available promotion paths."
msgstr "從可用的推送路徑選擇一個生命週期環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Click here to check the status of the task."
msgstr "點選此處以檢查任務的狀態。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "Click here to refresh."
msgstr "點選此處以更新。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Click here to see the task for the successful removals."
msgstr "點選此處以查看成功移除的任務。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Click here to select Errata for an Incremental Update."
msgstr "點選此處以選擇勘誤進行遞增更新。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-task-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-base.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan.html
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Collection Actions"
msgstr "蒐集項目的動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "Completely remove version?"
msgstr "完全移除版本？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Katello, version 6.1, document hammer-cli-katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Components:"
msgstr "元件："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Composite Content View {{ contentView.name }}"
msgstr "複合內容視域 {{ contentView.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "Composite View"
msgstr "複合視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
msgid "Composite View?"
msgstr "複合視域？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
msgid "Composite?"
msgstr "複合式？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "Confirm Remove"
msgstr "確認移除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "Confirm Version Removal: Version {{ version.version }}"
msgstr "確認移除版本：版本 {{ version.version }}"

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-breadcrumb.html
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Consumed"
msgstr "已消耗"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Content Counts"
msgstr "內容的數量"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "Content Download URL"
msgstr "內容的下載網址"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Content Host"
msgstr "內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-hosts.controller.js
msgid "Content Host %s has been deleted."
msgstr "已偵測到內容主機 %s。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Content Host Bulk Actions"
msgstr "內容主機的大批動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
msgid "Content Host Bulk Content"
msgstr "內容主機的大批內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "Content Host Bulk Errata"
msgstr "內容主機的大批勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid "Content Host Bulk Host Collections"
msgstr "內容主機的大批主機集項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid "Content Host Bulk Packages"
msgstr "內容主機的大批套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "Content Host Bulk Subscriptions"
msgstr "內容主機的大批訂閱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Content"
msgstr "內容主機的內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Content Host Counts"
msgstr "內容主機計數"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "Content Host Errata Management"
msgstr "內容主機的勘誤管理"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new-form.html
msgid "Content Host Limit"
msgstr "內容主機的限制"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid "Content Host Package Management"
msgstr "內容主機的套件管理"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Properties"
msgstr "內容主機的屬性"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Content Host Registration"
msgstr "內容主機的註冊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Status"
msgstr "內容主機的狀態"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "Content Host Subscriptions"
msgstr "內容主機的訂閱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Content Host {{ contentHost.name }}"
msgstr "內容主機 {{ contentHost.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Content Host:"
msgstr "{{ contentHost.name }"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-breadcrumb.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
msgid "Content Hosts"
msgstr "內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
msgid "Content Hosts for Activation Key:"
msgstr "給啟動金鑰的內容主機："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Content Hosts for Subscription:"
msgstr "訂閱用的內容主機："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts.html
msgid "Content Hosts for:"
msgstr "給以下使用的內容主機："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid "Content Hosts using Version {{ version.version }}"
msgstr "內容主機使用版本 {{ version.version }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Content View"
msgstr "內容視域"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Katello, version 6.1, document hammer-cli-katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-components.html
msgid "Content View Name"
msgstr "內容視域名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
msgid "Content View Version"
msgstr "內容視域版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
msgid "Content View updated."
msgstr "內容視域已更新。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Content View:"
msgstr "內容視域："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Content Views"
msgstr "內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Content Views <div>{{ library.counts.content_views || 0 }}</div>"
msgstr "內容視域 <div>{{ library.counts.content_views || 0 }}</div>"

# auto translated by TM merge from project: Satellite6 Katello Bastion, version: 6.0, DocId: katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
msgid "Content Views for Composite Content View:"
msgstr "供複合內容視域使用的內容視域："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Content successfully uploaded"
msgstr "已成功上傳內容"

# translation auto-copied from project gnome-disk-utility, version 3.8.2, document gnome-disk-utility
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
msgid "Contents"
msgstr "內容"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Contract"
msgstr "合約"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.8.13, document subscription-manager
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Contract Number"
msgstr "聯絡號碼"

# translation auto-copied from project control-center, version 3.8.6, document gnome-control-center-2.0
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Copy Activation Key"
msgstr "複製啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Copy Collection"
msgstr "複製蒐集項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Copy View"
msgstr "複製檢視"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Cores per Socket"
msgstr "每個插槽的核心數"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/subscription-details.controller.js
msgid "Cores: %s"
msgstr "核心：%s"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views.html
msgid "Create New View"
msgstr "建立新的檢視"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Create Repositories"
msgstr "建立軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Create Repositories Within:"
msgstr "建立軟體庫於："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Create Repository"
msgstr "建立軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Create Selected"
msgstr "建立所選項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Create Sync Plan"
msgstr "建立同步計畫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
msgid "Create new view"
msgstr "建立新的檢視項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
msgid "Create view from existing views"
msgstr "從現有檢視建立檢視項目"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Critical"
msgstr "重要"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Current Environment (%e/%cv)"
msgstr "目前的版本（%e/%cv）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
msgid "Current Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "供啟動金鑰使用的現有訂閱："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid "Currently Selected Puppet Modules"
msgstr "目前所選的 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Daily at {{ product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (Server Time)"
msgstr ""
"每日的 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }}（伺服器時間）"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-events.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Default"
msgstr "預設值"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Delete Manifest"
msgstr "刪除資訊清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "Delete Version {{ version.version }}"
msgstr "刪除版本 {{ version.version }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid "Delete {{ contentView.name }}"
msgstr "刪除 {{ contentView.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details-history.controller.js
msgid "Deleted from %s"
msgstr "從 %s 刪除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Deleting Manifest..."
msgstr "刪除清單……"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Deleting from %count environments."
msgstr "從 %count 個環境中刪除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Deleting from 1 environment."
msgstr "從一個環境中刪除。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Deletion from %s"
msgstr "由 %s 進行刪除程序"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/edit-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Detail"
msgstr "詳細資料"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "Details for Activation Key:"
msgstr "啟動金鑰的詳細資料："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
msgid "Details for Content View:"
msgstr "內容視域的詳細資料："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Details for Product:"
msgstr "產品的詳細資料："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Discover"
msgstr "尋找"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Discovered URLs"
msgstr "找到的網址"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Docker Content"
msgstr "Docker 內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Docker Images"
msgstr "Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid "Docker Images in {{ repository.name }}"
msgstr "{{ repository.name }} 中的 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Docker Repositories"
msgstr "Docker 軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid ""
"Docker Repositories <div>{{ library.counts.docker_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "Docker 軟體庫 <div>{{ library.counts.docker_repositories || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
msgid "Docker Tag:"
msgstr "Docker 標籤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Docker Tags"
msgstr "Docker 標籤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid ""
"Docker metadata generation has been initiated in the background.  Click\n"
"        <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"Docker metadata 產生程序已在背景中進行。請點選\n"
"        <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">這裡</a>以監控進度。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "Enabled?"
msgstr "啟用？"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

# translation auto-copied from project evolution, version el6, document evolution-2.32
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Ends"
msgstr "結束"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Enhancement"
msgstr "增強"

# auto translated by TM merge from project: Satellite6 Katello, version: 6.0, DocId: katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-packages.controller.js
msgid "Enter Package Group Name(s)..."
msgstr "輸入套件群組名稱……"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-packages.controller.js
msgid "Enter Package Name(s)..."
msgstr "輸入套件名稱……"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "Environment saved"
msgstr "環境已儲存"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "Environment: {{ environment.name }}"
msgstr "環境：{{ environment.name }}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
msgid "Environments"
msgstr "環境"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid "Environments List"
msgstr "環境清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Environments:"
msgstr "環境："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Equal To"
msgstr "相當於"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-helper.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Errata"
msgstr "勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Errata <div>{{ library.counts.errata.total || 0 }}</div>"
msgstr "勘誤 <div>{{ library.counts.errata.total || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
msgid "Errata Details"
msgstr "勘誤的詳細資料"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter.html
msgid "Errata Filter:"
msgstr "勘誤篩選器："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Errata ID"
msgstr "勘誤 ID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid "Errata Installation"
msgstr "安裝勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
msgid "Errata List"
msgstr "勘誤清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks-list.html
msgid "Errata Task List"
msgstr "勘誤任務清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks.html
msgid "Errata Tasks"
msgstr "勘誤任務"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
msgid "Errata Type"
msgstr "勘誤類型"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Errata for:"
msgstr "給以下使用的勘誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Errata is automatically Applicable if it is Installable"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/available-errata-filter.controller.js
msgid "Errata successfully added."
msgstr "已成功新增勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/errata-filter-list.controller.js
msgid "Errata successfully removed."
msgstr "已成功移除勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
msgid "Errata:"
msgstr "勘誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Erratum - by Date and Type"
msgstr "勘誤—透過時間與類型"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Erratum - by ID"
msgstr "勘誤—透過 ID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter.html
msgid "Erratum Date Range"
msgstr "勘誤的日期範圍"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Error deleting manifest."
msgstr "刪除清單時發生錯誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Error during upload:"
msgstr "上傳時發生錯誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Error importing manifest."
msgstr "匯入清單時發生錯誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Error refreshing manifest."
msgstr "更新清單時發生錯誤。"

# translation auto-copied from project ekiga, version 4.0.1, document ekiga
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Event"
msgstr "事件"

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Events"
msgstr "事件"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-helper.service.js
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Exclude all RPMs with no errata."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Existing Product"
msgstr "既有的產品"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Expires"
msgstr "有效期限"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "File too large. Please use the CLI instead."
msgstr "檔案太大。請使用 CLI 來代替。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/edit-filter.controller.js
msgid "Filter Saved"
msgstr "已儲存篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/edit-filter.html
msgid "Filter information for:"
msgstr "給下列使用的篩選器資訊："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
msgid "Filter..."
msgstr "篩選器……"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-details.html
msgid "Filter:"
msgstr "篩選器："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Filters List"
msgstr "篩選器清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
msgid "Filters for Content View:"
msgstr "給內容視域用的篩選器："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filters.controller.js
msgid "Filters successfully removed."
msgstr "已成功移除篩選器。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Finished At"
msgstr "完成於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid ""
"For older operating systems such as Red Hat Enterprise Linux 5 or CentOS 5 "
"it is recommended to use sha1."
msgstr ""
"建議在較舊的作業系統上（例如 Red Hat Enterprise Linux 5 或是 CentOS 5）使用 "
"sha1。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Force Promote?"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "GPG Key URL"
msgstr "GPG 金鑰的網址"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/gpg-key-details-info.controller.js
msgid "GPG Key successfully uploaded"
msgstr "已成功上傳 GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
msgid "GPG Key {{ gpgKey.name }}"
msgstr "GPG 金鑰 {{ gpgKey.name }}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys.html
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Generated On"
msgstr "產生於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/gpg-key-details.controller.js
msgid "Gpg Key updated"
msgstr "已更新 GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys.html
msgid "Gpg Keys"
msgstr "GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Greater Than"
msgstr "大於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Group Install"
msgstr "安裝群組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Group Remove"
msgstr "移除群組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Guests of"
msgstr "客座"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "Hide affected Activation Keys"
msgstr "隱藏受影響的啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid "Hide affected Content Hosts"
msgstr "隱藏受影響的內容主機"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
msgid "History for Content View:"
msgstr "內容視域的歷史："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections.html
msgid "Host Collection Management"
msgstr "管理主機集"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid "Host Collection Membership"
msgstr "主機集的成員"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid "Host Collection Membership Management"
msgstr "主機集的成員管理"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "Host Collection removed."
msgstr "已移除主機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "Host Collection updated"
msgstr "已更新主機集"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Host Collection:"
msgstr "主機集："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Host Collection: {{ hostCollection.name }}"
msgstr "主機集：{{ hostCollection.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid "Host Collections"
msgstr "主機集"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections.html
msgid "Host Collections for:"
msgstr "給以下使用的主機集："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Host Count"
msgstr "主機計數"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Host Group"
msgstr "主機群組"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Hourly at {{ product.sync_plan.sync_date | date:'m' }} minutes and "
"{{ product.sync_plan.sync_date | date:'s' }} seconds"
msgstr ""
"每小時於 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'m' }} 分 {{ product."
"sync_plan.sync_date | date:'s' }} 秒"

# translation auto-copied from project control-center, version 3.8.6, document gnome-control-center-2.0
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 位址"

# translation auto-copied from project control-center, version 3.8.6, document gnome-control-center-2.0
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 位址"

# translation auto-copied from project Zanata server, version master, document zanata-war/src/main/resources/messages, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid ""
"If you would prefer to move portions of these Activation Keys to different "
"Content Views or Lifecycle Environments click <a href="
"\"{{ activationKeyLink() }}\">here</a> to manage them individually."
msgstr ""
"如果您想要移動部分啟動金鑰至不同的內容視域或生命週期檢視環境，請點選<a href="
"\"{{ activationKeyLink() }}\">此處</a>以進行個別管理。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid ""
"If you would prefer to move portions of these Activation Keys to different "
"content views or Lifecycle Environments click"
msgstr "如果您想要移動部分啟動金鑰至不同的內容視域或生命週期檢視環境，請點選"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid ""
"If you would prefer to move portions of these Content Hosts to different "
"content views or environments click <a href="
"\"{{ contentHostsLink() }}\">here</a>  to manage these Content Hosts in bulk."
msgstr ""
"如果您想要移動部分內容主機至不同的內容視域或環境，請點選<a href="
"\"{{ contentHostsLink() }}\">此處</a>來大批管理這些內容主機。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
msgid "Image"
msgstr "映像檔"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid "Image ID"
msgstr "映像檔 ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
msgid "Import History"
msgstr "匯入紀錄"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid ""
"In order to add a content view to a composite view you must first publish an "
"initial version of the content view."
msgstr "要新增內容視域至複合視域，您首先必須出版內容視域的初始版本。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"In order to browse this repository you must <a ng-href=\"/organizations/"
"{{ organization }}/edit\">download the certificate</a>\n"
"            or ask your admin for a certificate."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-helper.service.js
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Include all RPMs with no errata."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
msgid "Included in Activation Keys"
msgstr "包含於啟動金鑰中"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Inclusion Type"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Incremental Update"
msgstr "遞增的更新"

# translation auto-copied from project anaconda, version 19.31.34, document anaconda
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "Install Selected"
msgstr "安裝所選項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid ""
"Install katello-agent for remote actions and displaying errata information:"
msgstr "安裝 katello-agent 以進行遠端動作並顯示勘誤資訊："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Install the pre-built bootstrap RPM:"
msgstr "安裝預建立的 bootstrap RPM："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Installable"
msgstr "可安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
msgid "Installable Errata"
msgstr "可安裝的勘誤"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Installed Package"
msgstr "已安裝的套件"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安裝的套件"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Installed Products"
msgstr "已安裝的產品"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Instance-based"
msgstr "以 Instance 為基礎"

# translation auto-copied from project firewalld, version 0.3.8, document firewalld
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Issued"
msgstr "已簽發"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Katello Agent"
msgstr "Katello 代理程式"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
msgid "Last Checkin"
msgstr "前一次簽入"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "Last Published"
msgstr "前一次出版"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Last Puppet Report"
msgstr "前一次 Puppet 報告"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Last Sync"
msgstr "前一次同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Last Updated"
msgstr "前一次更新"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Last Updated On"
msgstr "最後更新於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "Last synced {{ product.last_sync_words }} ago."
msgstr "最後同步於 {{ product.last_sync_words }} 前。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/content-view-puppet-modules.controller.js
msgid "Latest (Currently %s)"
msgstr "最新的（目前 %s）"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Less Than"
msgstr "小於"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Library"
msgstr "函示庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Library Synced Content"
msgstr "函式庫已同步內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid ""
"Lifecycle Environment \"{{ priorEnvironment.name }}\" exists within the "
"middle of a path. New Lifecycle Environments can only be added to the end of "
"a path."
msgstr ""
"路徑的中央存在著一個生命週期環境 \"{{ priorEnvironment.name }}\"。新的生命週"
"期環境只能新增至一個路徑的尾端。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Lifecycle Environment Paths"
msgstr "生命週期環境的路徑"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-breadcrumb.html
msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "生命週期環境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections-table-full.html
msgid "Limit"
msgstr "限制"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "List/Remove"
msgstr "列出/移除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Loading Environment Paths..."
msgstr "正在載入環境路徑..."

# translation auto-copied from project Zanata server, version master, document zanata-war/src/main/resources/messages, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-host-status.controller.js
msgid "Loading..."
msgstr "載入中……"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Manage Docker Images"
msgstr "管理 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid "Manage Docker Images for Repository:"
msgstr "管理軟體庫的 Docker 映像檔："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions.html
msgid "Manage Manifest"
msgstr "管理清單"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Manage Packages"
msgstr "管理套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Manage Packages for Repository:"
msgstr "管理軟體庫的套件："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Manage Puppet Modules"
msgstr "管理 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Manage Puppet Modules for Repository:"
msgstr "管理軟體庫的 Puppet 模組："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Manifest History"
msgstr "清單紀錄"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Manifest successfully deleted."
msgstr "已成功刪除清單。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Manifest successfully imported."
msgstr "已成功匯入清單。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Manifest successfully refreshed."
msgstr "已成功更新清單。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-events.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import-history.html
msgid "Message"
msgstr "訊息"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Moderate"
msgstr "控管"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/content-view-puppet-modules.controller.js
msgid "Module %s removed from Content View."
msgstr "模組 %s 已從內容視域中移除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Module List"
msgstr "模組清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "More Details"
msgstr "更多詳細資訊"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "More..."
msgstr "更多…"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Multi-entitlement"
msgstr "多重權利"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/edit-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-package-groups.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-yum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-collapsed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid ""
"Name of the upstream repository you want to sync. Example: 'busybox' or "
"'fedora/ssh'."
msgstr "您希望同步的上游軟體庫的名稱。例如：'busybox' 或是 'fedora/ssh'。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Networking"
msgstr "網路"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "Never synced"
msgstr "從未同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid "New Activation Key"
msgstr "新增啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
msgid "New Content View"
msgstr "新內容視域"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid "New Environment"
msgstr "新增環境"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "New Environment Path"
msgstr "新環境路徑"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
msgid "New Filter"
msgstr "新的篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "New Filter for Content View:"
msgstr "內容視域的新篩選器："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
msgid "New GPG Key"
msgstr "新增 GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys.html
msgid "New Gpg Key"
msgstr "新增 GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid "New Host Collection"
msgstr "新主機集"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "New Name:"
msgstr "新名稱："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "New Product"
msgstr "新產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "New Repository"
msgstr "新軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "New Sync Plan"
msgstr "新增同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
msgid "New sync plan successfully created."
msgstr "已建立新的同步計劃。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Next Sync"
msgstr "下個同步"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptions.controller.js
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid ""
"No \"Edit\" permissions on some of the Activation Keys in that Lifecycle "
"Environment."
msgstr "在該生命週期環境中的部分啟動金鑰上沒有「編輯（edit）」權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid ""
"No \"Edit\" permissions on some of the Content Hosts in that Lifecycle "
"Environment."
msgstr "在該生命週期環境中的部分內容主機上沒有「編輯」權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "No \"Promote/Remove\" permissions on the Lifecycle Environment."
msgstr "在生命週期環境上沒有「升階（promote）/移除（Remove）」權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-product-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-product-details.controller.js
msgid "No (Default)"
msgstr "無（預設值）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "No Content Hosts are affected."
msgstr "沒有內容主機會受影響。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid "No Content Hosts match this Erratum."
msgstr "沒有符合此勘誤的內容主機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid "No Content Views available, please select another environment."
msgstr "沒有可用的內容視域，請選擇另一個環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
msgid ""
"No Host Collections to show, you can add Host Collections after selecting "
"'Host Collections' under 'Hosts' in main menu."
msgstr ""
"沒有可顯示的主機集，您可在選擇了主選單中，「主機」下的「主機集」之後新增主機"
"集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
msgid ""
"No Host Collections to show, you can add Host Collections after selecting "
"the 'Add' tab."
msgstr "沒有可顯示的主機集，您可在選擇了「新增」分頁後新增主機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "No Products to show."
msgstr "沒有可顯示的產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
msgid "No Repositories contain this Erratum."
msgstr "沒有包含了此勘誤的軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "No activation keys are affected."
msgstr "沒有會受到影響的啟動金鑰。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"No alternate release version choices are available. The available releases "
"are based upon what is available in \"{{ contentHost.content_view.name }}\", "
"the selected <a href=\"/content_views\">content view</a> this content host "
"is attached to for the given <a href=\"/lifecycle_environments\">lifecycle "
"environment</a>, \"{{ contentHost.environment.name }}\"."
msgstr ""
"沒有其它可供選擇的發行版本。可用的發行版本取決於「{{ contentHost."
"content_view.name }}」中的內容，在 <a href=\"/lifecycle_environments\">生命週"
"期環境</a> 下，此內容連接至的內容主機的選定 <a href=\"/content_views\">內容視"
"域</a>（{{ contentHost.environment.name }}）。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
msgid "No content views exist for {{selected.environment.name}}"
msgstr "{{selected.environment.name}} 沒有存在的內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
msgid "No host collections"
msgstr "沒有主機集"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "No provisioning details are available for this content host."
msgstr "此內容主機沒有佈建的詳細資訊。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
msgid "No repository content provided through subscriptions."
msgstr "未透過訂閱提供軟體庫內容。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "No repository content provided through this subscription."
msgstr "未透過此訂閱提供軟體庫內容。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "No repository content."
msgstr "沒有軟體庫內容。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "No subscription manifest imported"
msgstr "未匯入訂閱清單"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
msgid "None"
msgstr "無"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
msgid "Not yet published"
msgstr "尚未發佈"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 數量"

# translation auto-copied from project empathy, version 3.8.3, document empathy
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"One or more of the selected Errata are not Installable via your published "
"Content View versions running on the selected hosts.  The new Content View "
"Versions (specified below)\n"
"      will be created which will make this Errata Installable in the host's "
"Environment.  This new version will replace the current version in your "
"host's Lifecycle\n"
"      Environment.  To install these errata immediately on hosts after "
"publishing check the box below."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Only show Errata that is Applicable to one or more Content Hosts"
msgstr "僅顯示適用於一或更多個內容主機的勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Only show Errata that is Installable on one or more Content Hosts"
msgstr "僅顯示可安裝在一或更多個內容主機上的勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid ""
"Only show content hosts where the errata is currently installable in the "
"host's Lifecycle Environment."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Options:"
msgstr "選項："

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys-table-full.html
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Original Sync Date"
msgstr "原始同步日期"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-product-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-product-details.controller.js
msgid "Override to No"
msgstr "覆寫為「否」"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-product-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-product-details.controller.js
msgid "Override to Yes"
msgstr "覆寫為「是」"

# translation auto-copied from project rhn-client-tools, version 6.5, document rhn-client-tools
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package Actions"
msgstr "套件動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter.html
msgid "Package Filter:"
msgstr "套件篩選器："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/new-filter.html
msgid "Package Group"
msgstr "套件群組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter.html
msgid "Package Group Filter:"
msgstr "套件群組篩選器："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/available-package-group-filter.controller.js
msgid "Package Group successfully added."
msgstr "已成功新增套件群組。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/package-group-list-filter.controller.js
msgid "Package Group successfully removed."
msgstr "已成功移除套件群組。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-helper.service.js
msgid "Package Groups"
msgstr "套件群組"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package Install"
msgstr "套件安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid "Package Installation, Removal, and Update"
msgstr "套件安裝、移除與更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package Remove"
msgstr "套件移除"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package Update"
msgstr "套件更新"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package removal failed"
msgstr "套件移除失敗"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/package-filter.controller.js
msgid "Package successfully added."
msgstr "套件新增成功。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/package-filter.controller.js
msgid "Package successfully removed."
msgstr "套件已成功移除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/package-filter.controller.js
msgid "Package successfully updated."
msgstr "套件已成功更新。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Package/Group Name"
msgstr "套件/群組名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Packages"
msgstr "套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Packages <div>{{ library.counts.packages || 0 }}</div>"
msgstr "套件 <div>{{ library.counts.packages || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Packages for:"
msgstr "套件屬於："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Packages in {{ repository.name }}"
msgstr "{{ repository.name }} 中的套件"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
msgid "Paste GPG Key Contents"
msgstr "貼上 GPG 金鑰內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
msgid "Paste contents..."
msgstr "貼上內容..."

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Perform"
msgstr "執行"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Physical"
msgstr "實體的"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid ""
"Please select a Lifecycle Environment and Content View to move the affected "
"Activation Keys to:"
msgstr "請選擇一個生命週期環境和內容視域以將受影響的啟動金鑰移至："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid ""
"Please select a Lifecycle Environment and Content View to move these Content "
"Hosts to:"
msgstr "請選擇一個生命週期環境和內容視域以將這些內容主機移至："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "Please select a Lifecycle Environment."
msgstr "請選擇生命週期環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid "Please select an environment."
msgstr "請選擇一個環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid "Please select one from the list below and you will be redirected."
msgstr "請從下方清單中選擇一項，而您將會被重新導向。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
msgid "Press 'Sync Now' below to begin syncing the following product(s)."
msgstr "請按下下方的「現在同步」以開始同步下列產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Previous Environment (%e/%cv)"
msgstr "先前的環境（%e/%cv）"

# translation auto-copied from project Zanata editor, version master, document UiMessages
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
msgid "Processing"
msgstr "正在處理"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-yum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Product Bulk Actions"
msgstr "產品大批動作"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-details.html
msgid "Product Content"
msgstr "產品內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys-table-full.html
msgid "Product Count"
msgstr "產品計數"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Product Enhancement Advisory"
msgstr "產品功能增強諮詢"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Product ID"
msgstr "產品 ID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Product Management"
msgstr "產品管理"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Product Management for Sync Plan:"
msgstr "產品管理以進行同步計劃："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags-table-full.html
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-details-info.controller.js
msgid "Product Saved"
msgstr "產品已儲存"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Product Sync"
msgstr "產品同步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid ""
"Product delete operation has been initiated in the background.  Click <a "
"href=\"{{ taskUrl(productDeletionTaskId) }}\">Here</a> to monitor the "
"progress."
msgstr ""
"產品刪除作業已在背景中啟動。請按<a href="
"\"{{ taskUrl(productDeletionTaskId) }}\">此</a>來監控進度。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Product information for:"
msgstr "產品資訊："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Product {{ product.name }}"
msgstr "產品 {{ product.name }}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Products <div>{{ library.counts.products || 0 }}</div>"
msgstr "產品 <div>{{ library.counts.products || 0 }}</div>"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "Promote"
msgstr "推送"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Promote Content View:"
msgstr "推送內容視域："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Promote Version"
msgstr "推送版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid "Promote Version {{ version.version }}"
msgstr "推送版本 {{ version.version }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-promotion.html
msgid ""
"Promote version to {{ selectedEnvironment.name }}?"
"<br><br>{{ suggestedEnvironmentMessage() }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details-history.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Promoted to %s"
msgstr "已推送至 %s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Promoting to %count environments."
msgstr "正在推送至 %count 個環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Promoting to 1 environment."
msgstr "正在推送至 1 個環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
msgid "Promotion History"
msgstr "正在推送歷史"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Provided Products"
msgstr "提供的產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Provisioning Details"
msgstr "佈建詳細資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Provisioning Host Details"
msgstr "佈建主機詳細資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
msgid "Publish Content View:"
msgstr "發佈內容視域："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
msgid "Publish New Version"
msgstr "發佈新版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Publish via HTTP"
msgstr "透過 HTTP 發佈"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Publish via HTTPS"
msgstr "透過 HTTPS 發佈"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Published At"
msgstr "已發佈於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Published Repository Information"
msgstr "已發佈的軟體庫資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details-history.controller.js
msgid "Published new version"
msgstr "發佈新版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Publishing and promoting to %count environments."
msgstr "正在發佈並推送至 %count 個環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Publishing and promoting to 1 environment."
msgstr "正在發佈並推送至 1 個環境。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Puppet Environment"
msgstr "Puppet 環境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Puppet Modules"
msgstr "Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Puppet Modules <div>{{ library.counts.puppet_modules || 0 }}</div>"
msgstr "Puppet 模組 <div>{{ library.counts.puppet_modules || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid "Puppet Modules for Content View:"
msgstr "供內容視域使用的 Puppet 模組："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Puppet Modules in {{ repository.name }}"
msgstr "{{ repository.name }} 中的 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/content-view-puppet-module-versions.controller.js
msgid "Puppet module added to Content View"
msgstr "Puppet 模組已新增至內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid ""
"Puppet module metadata generation has been initiated in the background.\n"
"        Click <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the "
"progress."
msgstr ""
"Puppet 模組的 metadata 產生程序已在背景中進行。\n"
"        請按 <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">此</a> 來監控進度。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "RAM (GB)"
msgstr "記憶體 (GB)"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/subscription-details.controller.js
msgid "RAM: %s GB"
msgstr "記憶體：%s GB"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-helper.service.js
msgid "RPM"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "RPM Name"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter.html
msgid "RPMs"
msgstr ""

# translation auto-copied from project gtk3, version 3.8.2, document gtk30
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
msgid "Reboot Suggested"
msgstr "建議重新啟動"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Reboot Suggested?"
msgstr "建議重新啟動？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Red Hat CDN URL"
msgstr "Red Hat CDN 網址"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Red Hat Provider Details"
msgstr "Red Hat 供應方詳細資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "Red Hat Repositories page"
msgstr "Red Hat 軟體庫頁面"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-products.html
msgid "Red Hat Repositories page."
msgstr "Red Hat 軟體庫頁面。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Refresh Manifest"
msgstr "更新清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "Refresh Table"
msgstr "更新表格"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Refreshing Manifest..."
msgstr "正在更新清單..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Refreshing manifest not suppported by this manifest."
msgstr "此清單不支援清單更新。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Register Content Host"
msgstr "註冊內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Register a Content Host"
msgstr "註冊內容主機"

# translation auto-copied from project ekiga, version 4.0.1, document ekiga
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
msgid "Registered By"
msgstr "由...註冊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Registry URL"
msgstr "登錄檔網址"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
msgid "Release"
msgstr "發行版"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
msgid "Release Version"
msgstr "發行版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Removal of selected repositories initiated successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Remove Activation Key \"{{ activationKey.name }}\"?"
msgstr "確定要移除啟動金鑰 \"{{ activationKey.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid "Remove Content View"
msgstr "移除內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
msgid "Remove Content Views"
msgstr "移除內容視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid "Remove Docker Images"
msgstr "移除 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
msgid "Remove Errata"
msgstr "移除勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
msgid "Remove Filters"
msgstr "移除篩選器"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid "Remove From"
msgstr "從...移除"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
msgid "Remove GPG Key"
msgstr "移除 GPG 金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
msgid "Remove GPG Key {{ gpgKey.name }}"
msgstr "移除 GPG 金鑰 {{ gpgKey.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Remove Host Collection \"{{ hostCollection.name }}\"?"
msgstr "確定要移除主機集 \"{{ hostCollection.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid "Remove Module"
msgstr "移除模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
msgid "Remove Package Group"
msgstr "移除套件群組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Remove Packages"
msgstr "移除套件"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Remove Product"
msgstr "移除產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Remove Product \"{{ product.name }}\"?"
msgstr "確定要移除產品 \"{{ product.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Remove Products"
msgstr "移除產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Remove Puppet Modules"
msgstr "移除 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-filter-details.html
msgid "Remove RPMs"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Remove Repositories"
msgstr "移除軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Remove Repository"
msgstr "移除軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Remove Repository \"{{ repository.name }}\"?"
msgstr "確定要移除軟體庫 \"{{ repository.name }}\"？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "Remove Selected"
msgstr "移除已選擇的項目"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "Remove Successful."
msgstr "移除成功。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Remove Sync Plan"
msgstr "移除同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Remove Sync Plan \"{{ syncPlan.name }}\"?"
msgstr "確定要移除同步計畫 \"{{ syncPlan.name }}\"？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "Remove Version"
msgstr "移除版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "Remove Version Confirmation"
msgstr "確認移除版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Remove View"
msgstr "移除視域"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Remove {{ detailsTable.numSelected  }} Repositories?"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Remove {{ productTable.getSelected().length }} Products?"
msgstr "確定要移除 {{ productTable.getSelected().length }} 項產品？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-host-collections.controller.js
msgid "Removed %x host collections from activation key \"%y\"."
msgstr "已從啟動金鑰 \"%y\" 移除了 %x 個主機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-host-collections.controller.js
msgid "Removed %x host collections from content host \"%y\"."
msgstr "已從內容主機 \"%y\" 移除了 %x 個主機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-products.controller.js
msgid "Removed %x products from sync plan \"%y\"."
msgstr "已從同步計劃 \"%y\" 移除了 %x 個產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Removing Content Hosts"
msgstr "移除內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Removing Products"
msgstr "移除產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Removing Repositories"
msgstr "移除軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Repo Discovery"
msgstr "搜尋軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-products.html
msgid "Repo Type"
msgstr "軟體庫類型"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "Repositories"
msgstr "軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
msgid "Repositories containing Errata {{ errata.errata_id }}"
msgstr "包含勘誤 {{ errata.errata_id }} 的軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "Repositories for Content View:"
msgstr "內容視域的軟體庫："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
msgid "Repositories for Errata:"
msgstr "勘誤的軟體庫："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
msgid "Repositories for Filter:"
msgstr "篩選器的軟體庫："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Repositories for Product:"
msgstr "產品的軟體庫："

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/package-group-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-package-groups.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tags-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
msgid "Repository"
msgstr "軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Repository \"%s\" successfully deleted"
msgstr "已成功刪除軟體庫 \"%s\""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/new-repository.controller.js
msgid "Repository %s successfully created."
msgstr "已成功建立軟體庫 %s。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys-table-full.html
msgid "Repository Count"
msgstr "軟體庫計數"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Repository Discovery"
msgstr "探索軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags-table-full.html
msgid "Repository Name"
msgstr "軟體庫名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Repository Saved."
msgstr "已儲存軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "Repository Selection"
msgstr "軟體庫選擇"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/manifest-import.controller.js
msgid "Repository URL updated"
msgstr "軟體庫 URL 已更新"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Repository:"
msgstr "軟體庫："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Required Host"
msgstr "需要的主機"

# translation auto-copied from project Red Hat Satellite User Guide, version 6.0, document chap-Accessing_Red_Hat_Satellite
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Result"
msgstr "結果"

# translation auto-copied from project gnome-color-manager, version 3.8.2, document gnome-color-manager
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Results"
msgstr "結果"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Rules Source"
msgstr "規則來源"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Rules Version"
msgstr "規則版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Run Auto-Attach"
msgstr "執行自動連結"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid ""
"Run subscription-manager in a console on the client host.  You may use an "
"Activation Key to register:"
msgstr ""
"在客戶端主機上的主控台中執行 subscription-manager。您可使用一組啟動金鑰來註"
"冊："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "Save Successful."
msgstr "儲存成功。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
msgid "Search..."
msgstr "搜尋……"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Security Advisory"
msgstr "安全性諮詢"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
msgid "Select A New Puppet Module To Add"
msgstr "選擇欲新增的 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
msgid "Select Content Hosts"
msgstr "選擇內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Select Module"
msgstr "選擇模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Select Version"
msgstr "選擇版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Select a Content Source:"
msgstr "選擇一項內容來源："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-names.html
msgid "Select a Version"
msgstr "選擇版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Select an Available Version of {{ $stateParams.moduleName }}"
msgstr "選擇可用的 {{ $stateParams.moduleName }} 版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid "Select an Organization"
msgstr "選擇組織"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid "Select new version"
msgstr "選擇新版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid ""
"Select the Lifecycle Environments you would like to remove Version "
"{{ version.version }} from:"
msgstr "選擇您希望由哪個生命週期環境移除版本 {{ version.version }}："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Selected URLs:"
msgstr "已選擇的網址："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid ""
"Selecting this option will result in the Version being completely deleted "
"and no longer being available for promotion.  The version must be removed "
"from all Lifecycle Environments in order to select this option."
msgstr ""
"選擇此選項將會造成版本被完全刪除，並且不再能推送。您必須由所有生命週期環境中"
"移除該版本，才能選擇此選項。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Serve via HTTP."
msgstr "透過 HTTP 提供服務。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Service Level"
msgstr "服務等級"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Severity"
msgstr "嚴重性"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "Show affected Activation Keys"
msgstr "顯示受影響的啟動金鑰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid "Show affected Content Hosts"
msgstr "顯示受影響的內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Show from:"
msgstr "由...顯示："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
msgid ""
"Showing {{ addContentHostsTable.rows.length }} of {{ addContentHostsTable."
"resource.subtotal }} ({{ addContentHostsTable.resource.total }} Total) "
"Content Hosts"
msgstr ""
"顯示 {{ addContentHostsTable.resource.subtotal }} 之 {{ addContentHostsTable."
"rows.length }} 個（總數為 {{ addContentHostsTable.resource.total }}）個內容主"
"機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid ""
"Showing {{ addSubscriptionsTable.rows.length }} of {{ addSubscriptionsTable."
"resource.subtotal }} ({{ addSubscriptionsTable.resource.total }} Total) "
"Subscriptions"
msgstr ""
"顯示 {{ addSubscriptionsTable.resource.subtotal }} 之 "
"{{ addSubscriptionsTable.rows.length }} 個（總數為 {{ addSubscriptionsTable."
"resource.total }}）訂閱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
msgid ""
"Showing {{ contentHostsTable.rows.length }} of {{ contentHostsTable.resource."
"subtotal }} ({{ contentHostsTable.resource.total }} Total) Content Hosts"
msgstr ""
"顯示 {{ contentHostsTable.resource.subtotal }} 之 {{ contentHostsTable.rows."
"length }} 個（總數為 {{ contentHostsTable.resource.total }}）內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Showing {{ currentPackagesTable.resource.total }} Packages"
msgstr "顯示 {{ currentPackagesTable.resource.total }} 個套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid ""
"Showing {{ subscriptionsTable.rows.length }} of {{ subscriptionsTable."
"resource.subtotal }} ({{ subscriptionsTable.resource.total }} Total) "
"Subscriptions"
msgstr ""
"顯示 {{ subscriptionsTable.resource.subtotal }} 之 {{ subscriptionsTable."
"rows.length }} 個（總數為 {{ subscriptionsTable.resource.total }}）訂閱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Sockets"
msgstr "插槽"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/subscription-details.controller.js
msgid "Sockets: %s"
msgstr "插槽：%s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Solution"
msgstr "解決方案"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid ""
"Some of the Errata shown below may not be installable as they are not in "
"this Content Host's\n"
"          Content View and Lifecycle Environment.  In order to apply such "
"Errata an Incremental Update is required."
msgstr ""
"以下部分勘誤可能無法安裝，因為它們不在此內容主機的\n"
"          內容視域以及生命週期環境中。若要套用此種勘誤，您需要進行一項遞增更"
"新。"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Stacking ID"
msgstr "堆疊 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/date-type-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "Start Time"
msgstr "起始時間"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Started At"
msgstr "起始於"

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "Starting"
msgstr "正在開始"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Starts"
msgstr "起始"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "State"
msgstr "狀態"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Subscription Details"
msgstr "訂閱詳細資訊"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Subscription Info"
msgstr "訂閱服務資訊"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest.html
msgid "Subscription Manifest"
msgstr "訂閱資訊清單"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Subscription Server Details"
msgstr "訂閱伺服器詳細資訊"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "Subscription Status"
msgstr "訂閱狀態"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions.html
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱服務"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid "Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "啟動金鑰的訂閱："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Subscriptions for:"
msgstr "訂閱屬於："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-packages.controller.js
msgid "Succesfully scheduled package installation"
msgstr "已成功排程套件安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-packages.controller.js
msgid "Succesfully scheduled package removal"
msgstr "已成功排程套件移除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-packages.controller.js
msgid "Succesfully scheduled package update"
msgstr "已成功排程套件更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-action-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully Scheduled Auto-attach."
msgstr "已成功排程自動連接。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully added %s subscriptions."
msgstr "已成功新增了 %s 個訂閱。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
msgid "Successfully deleted %cv version %ver."
msgstr "已成功刪除了 %cv 版本 %ver。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/content-view-version-deletion-confirm.controller.js
msgid "Successfully initiated deletion of %cv version %ver."
msgstr "已成功開始進行 %cv 版本 %ver 的刪除程序。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-promotion.controller.js
msgid "Successfully initiated promotion of %cv version %ver to %env."
msgstr "已成功開始將 %cv 版本 %ver 推送至 %env。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/content-view-version-deletion-confirm.controller.js
msgid "Successfully initiated removal of %cv version %ver."
msgstr "已成功開始 %cv 版本 %ver 的移除程序。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
msgid "Successfully promoted %cv version %ver to %env"
msgstr "已成功推送 %cv 版本 %ver 至 %env"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
msgid "Successfully published %cv version %ver and promoted to Library"
msgstr "已成功發佈 %cv 版本 %ver 並推送至函式庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-details.controller.js
msgid "Successfully removed %cv version %ver from environments: %env"
msgstr "已成功由環境 %env 移除了 %cv 版本 %ver"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Successfully removed %s items."
msgstr "成功移除了 %s 個項目。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully removed %s subscriptions."
msgstr "已成功移除了 %s 項訂閱。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Successfully removed 1 item."
msgstr "已成功移除了 1 個項目。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-base-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully updated subscriptions."
msgstr "已成功更新了訂閱。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Summary"
msgstr "概要"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 10911-708906, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Support Level"
msgstr "支援等級"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Support Type"
msgstr "支援類型"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid "Sync Enabled"
msgstr "已啟用同步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Sync Information"
msgstr "同步資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid "Sync Interval"
msgstr "同步間隔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Sync Now"
msgstr "現在同步"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
msgid "Sync Plan"
msgstr "同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plans.controller.js
msgid "Sync Plan %s has been deleted."
msgstr "已刪除同步計劃 %s。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "Sync Plan Saved"
msgstr "已儲存同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Sync Plan {{ syncPlan.name }}"
msgstr "同步計劃 {{ syncPlan.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Sync Plan:"
msgstr "同步計劃："

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Sync Plans"
msgstr "同步計劃"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Sync State"
msgstr "同步狀態"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "Sync Status"
msgstr "同步狀態"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Synced manually, no interval set."
msgstr "已手動同步，未設置間隔。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "Syncing..."
msgstr "正在同步..."

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-docker-images.html
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

# translation auto-copied from project libvirt, version 1.1.1, document libvirt
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-events.html
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Task Details"
msgstr "任務的詳細資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks.html
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-tasks.html
msgid "Tasks for Content View:"
msgstr "內容視域的任務："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Temporary"
msgstr "暫時性"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid ""
"The Activation Keys listed below are currently using this Content View "
"Version.  Before deleting the Version you must move these Activation Keys to "
"a Lifecycle Environment where this Version is not in use."
msgstr ""
"列在以下的啟動金鑰目前正使用此內容視域版本。在刪除此版本之前，您必須將這些啟"
"動金鑰移至一個未使用此版本的 Lifecycle Environment 中。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-content-hosts.html
msgid ""
"The Content Hosts listed below are currently using this Content View "
"Version.  Before removing the version you must move these Content Hosts to "
"an environment where this version is not in use."
msgstr ""
"列在以下的內容主機目前正使用此內容視域版本。在刪除此版本之前，您必須將這些內"
"容主機移至一個未使用此版本的環境中。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-content-hosts.html
msgid ""
"The Content View or Lifecycle Environment needs to be updated in order to "
"make errata available to these hosts."
msgstr "內容視域或生命週期環境需要更新才能讓這些主機使用勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid ""
"The archive of this Version will be deleted.  This Version will not be "
"available once deletion is complete."
msgstr "此版本的封存檔案將會被刪除。當刪除程序完成後，此版本將無法使用。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid ""
"The archive of this Version will not be deleted.  This Version will still be "
"available to be promoted to a Lifecycle Environment."
msgstr "此版本的封存檔案將不會被刪除。此版本依然能被推送至生命週期環境中。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-actions.html
msgid ""
"The following actions can be performed on content hosts in this host "
"collection:"
msgstr "下列動作能在此主機集中的內容主機上執行："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"The host requires being attached to a content view and the environment you "
"have chosen has no content views promoted to it.\n"
"            See the <a href=\"/content_views\">content views page</a> to "
"manage and promote a content view."
msgstr ""
"主機需要連接至一個內容視域，而您所選擇的環境卻沒有推送給它的內容視域。\n"
"            請參閱〈<a href=\"/content_views\">內容視域網頁</a>〉以管理和推送"
"內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid ""
"The katello-agent package is required to manage errata on this Host.\n"
"      Please install the katello-agent package to manage errata on\n"
"      {{ contentHost.name }}."
msgstr ""
"您需要擁有 katello-agent 套件才能在這部主機上管理勘誤。\n"
"      請安裝 katello-agent 套件以在\n"
"      {{ contentHost.name }} 上管理勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid ""
"The katello-agent package is required to manage packages on this Host.\n"
"      Please install the katello-agent package to manage packages on\n"
"      {{ contentHost.name }}. To install the package, connect directly to "
"the\n"
"      host from a terminal and use yum."
msgstr ""
"欲管理這部主機上的套件需要使用到 katello-agent 套件。\n"
"      請安裝 katello-agent 套件以管理\n"
"      {{ contentHost.name }} 上的套件。若要安裝套件，請透過終端機直接\n"
"      連上主機，並使用 yum 來進行安裝。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid ""
"The page you are attempting to access requires selecting a specific "
"organization."
msgstr "您嘗試存取的網頁需要選擇特定組織。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
msgid ""
"The selected environment contains no Content Views, please select a "
"different environment."
msgstr "選擇的環境不包含內容視域，請選擇一個不同的環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid ""
"There are currently no repositories associated with this Content View, you "
"can add some by clicking on the \"Add\" tab above."
msgstr ""
"目前沒有與此內容視域相聯的軟體庫，您可藉由點選上方的「新增」分頁來新增軟體"
"庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "There are currently no repositories to add to this Content View,"
msgstr "目前沒有可加入此內容視域的軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
msgid "There are no Content Views in this Environment."
msgstr "此環境中沒有內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "There are no Content Views that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
msgid "There are no Docker Tags that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的 Docker Tag。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid "There are no Errata associated with this Content Host to display."
msgstr "沒有與此內容主機相聯的勘誤可顯示。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid ""
"There are no Errata in this organization.  Create one or more Products with "
"Errata to view Errata on this page."
msgstr "這個組織中沒有勘誤。請建立一或更多項產品與勘誤以在此網站上檢視勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
msgid "There are no Errata that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "There are no Errata to display."
msgstr "沒有可顯示的勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
msgid ""
"There are no Host Collections available. You can create new Host Collections "
"after selecting 'Host Collections' under 'Hosts' in main menu."
msgstr ""
"沒有可用的主機集。您可在選擇了主選單中，「主機」下的「主機集」之後建立新的主"
"機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
msgid "There are no Packages that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的套件。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-puppet-modules.html
msgid "There are no Puppet Modules that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的 Puppet 模組。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
msgid "There are no Yum Repositories that match the criteria."
msgstr "沒有符合條件的 Yum 軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid ""
"There is currently an Incremental Update task in progress.  This update must "
"finish before applying existing updates."
msgstr ""
"目前正有一項遞增更新任務進行中。在套用既有更新之前，這項更新必須先完成。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "There were errors while removing the following Repositories:"
msgstr "移除下列軟體庫時發生了錯誤："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-products.html
msgid ""
"This Content Host is not attached to any subscriptions that provide content"
msgstr "內容主機尚未與任何提供內容的訂閱相聯"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid ""
"This Content View does not have any versions, create your first Content View "
"Version by using the \"Publish New Version\" button on the right."
msgstr ""
"這個內容視域沒有任何版本，請藉由使用右方的「發佈新版本」按鈕來建立您的第一個"
"內容視域版本。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid ""
"This Version cannot be deleted from some of the Lifecycle Environments due "
"to one of the reasons below."
msgstr "基於以下原因之一，此版本無法由部分生命週期環境中刪除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-environments.html
msgid "This Version is not associated with any Lifecycle Environments."
msgstr "此版本未與任何生命週期環境相聯。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
msgid "This activation key is not associated with any content hosts."
msgstr "此啟動金鑰不與任何內容主機相聯。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"This activation key may be used during system registration. For example:"
msgstr "此啟動金鑰能在進行系統註冊時使用。例如："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
msgid ""
"This filter applies only to a subset of repositories in the content view."
msgstr "篩選器僅適用於內容視域中的軟體庫子集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
msgid ""
"This filter applies to all repositories in the content view (current and "
"future)."
msgstr "此篩選器適用於內容視域（目前及未來）中的所有軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-activation-keys.html
msgid "This subscription is not associated with any activation keys."
msgstr "此訂閱不與任何啟動金鑰相聯。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
msgid "This subscription is not attached to any content hosts."
msgstr "此訂閱未連接至任何內容主機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid "This version will be removed from:"
msgstr "這版本將會由此移除："

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import-history.html
msgid "Time"
msgstr "時間"

# translation auto-copied from project webkitgtk3, version 2.0.3, document webkitgtk3, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/errata-filter-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "To register a content host to this server, follow these steps."
msgstr "若要向這部伺服器註冊內容主機，請依照下列步驟進行："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
msgid "Topic"
msgstr "主題"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-events.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions-table-full.html
msgid "Type"
msgstr "類型"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid ""
"URL of the registry you want to sync. Example: https://registry.hub.docker."
"com"
msgstr "您希望與其進行同步的登錄檔之網址。例如 https://registry.hub.docker.com"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "URL to discover"
msgstr "欲尋找的網址"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Unattach Sync Plan"
msgstr "取消同步計劃的連接"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Unattaching..."
msgstr "正在取消連接..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/host-collection-new-form.html
msgid "Unlimited Content Hosts:"
msgstr "無限的內容主機："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Unregister Content Host"
msgstr "尚未註冊的內容主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Unregister Content Host \"{{contentHost.name}}\"?"
msgstr "確定要取消內容主機 \"{{contentHost.name}}\" 的註冊？"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Unregister Content Hosts"
msgstr "取消內容主機的註冊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions.html
msgid "Unregister {{ contentHostTable.numSelected  }} Content Hosts?"
msgstr "確定要取消 {{ contentHostTable.numSelected  }} 部內容主機的註冊？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
msgid "Update"
msgstr "更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filter-repositories.html
msgid "Update Repositories"
msgstr "更新軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Update Sync Plan"
msgstr "更新同步計劃"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/date-type-errata-filter.controller.js
msgid "Updated errata filter -"
msgstr "更新勘誤篩選器 -"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-product-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-product-details.controller.js
msgid "Updated override to \"%x\"."
msgstr "已更新置換為「%x」。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/bulk-actions-sync-plan.html
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload Docker Image"
msgstr "上傳 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/new/views/gpg-key-new.html
msgid "Upload GPG Key"
msgstr "上傳 GPG 金鑰"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Upload New Manifest"
msgstr "上傳新清單"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload Package"
msgstr "上傳套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload Puppet Module"
msgstr "上傳 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上傳..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/new/views/repository-new.html
msgid "Upstream Repository Name"
msgstr "上游軟體庫名稱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Upstream Subscription"
msgstr "上游訂閱"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-import.html
msgid "Upstream Subscription Management Application"
msgstr "上游訂閱管理應用程式"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Upstream Type"
msgstr "上游類型"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author Chester Cheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/manifest/views/manifest-details.html
msgid "Upstream User"
msgstr "上游使用者"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/content-view.factory.js
msgid "Use Latest (currently %s)"
msgstr "使用最新的（目前為 %s）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"Use the cancel button on content view selection to revert your environment "
"selection."
msgstr "使用內容視域上的取消按鈕來取消您的環境選項。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
msgid "User"
msgstr "使用者"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details-history.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-components.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-puppet-modules.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-puppet-modules.html
msgid "Version"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project control-center, version 3.8.6, document gnome-control-center-2.0
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-composite-content-views-list.controller.js
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid "Version 1"
msgstr "版本 1"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/content-view-versions.controller.js
msgid "Version Deletion"
msgstr "版本刪除"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-publish.html
msgid "Version Details"
msgstr "版本詳細資訊"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Version {{ version.version }}"
msgstr "版本 {{ version.version }}"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "Versions for Content View:"
msgstr "內容視域的版本："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-module-versions.html
msgid "Versions for Puppet Module:"
msgstr "Puppet 模組的版本："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/new/views/content-view-new.html
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳細資訊"

# translation auto-copied from project nm-applet, version 0.8.1, document nm-applet, author ccheng
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/details/views/subscription-info.html
msgid "Virtual Guest From"
msgstr "虛擬客座端來自於"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Virtual Guests"
msgstr "虛擬客座端"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Virtual Host"
msgstr "虛擬主機"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Weekly on {{ product.sync_plan.sync_date | date:'EEEE' }} at {{ product."
"sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (Server Time)"
msgstr ""
"每週在 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'EEEE' }} 上於 {{ product."
"sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }}（伺服器時間）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid ""
"When Auto Attach is disabled, registering systems will be attached to all "
"associated subscriptions."
msgstr "當停用了自動連接時，註冊的系統將會被連至所有相聯的訂閱。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Working"
msgstr "處理"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views-table-full.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptions.controller.js
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-product-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-product-details.controller.js
msgid "Yes (Default)"
msgstr "是（預設值）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid ""
"You cannot remove these repositories because they belong to a Red Hat "
"product."
msgstr "您無法移除這些軟體庫，因為它們屬於某項 Red Hat 產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid ""
"You cannot remove these repositories because you do not have permission."
msgstr "您無法移除這些軟體庫，因為您沒有權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "You cannot remove this product because it is a Red Hat product."
msgstr "您無法移除這項產品，因為這是一項 Red Hat 產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid ""
"You cannot remove this product because it was published to a content view."
msgstr "您無法移除這項產品，因為它已發佈至某個內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "You cannot remove this product because you do not have permission."
msgstr "您無法移除這項產品，因為您沒有權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "You cannot remove this repository because it is a Red Hat repository."
msgstr "您無法移除此軟體庫，因為它是 Red Hat 的軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"You cannot remove this repository because it was published to a content view."
msgstr "您無法移除此軟體庫，因為它已發佈至某個內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "You cannot remove this repository because you do not have permission."
msgstr "您無法移除此軟體庫，因為您沒有權限。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid ""
"You currently do not have any Packages installed. You can use Package "
"Actions above this message to install new Packages."
msgstr "您目前尚未安裝任何套件。您可使用此訊息上方的「套件動作」來安裝新套件。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid ""
"You currently don't have any Activation Keys, you can add Activation Keys "
"using the button on the right."
msgstr "您目前沒有任何啟動金鑰，您可使用右方的按鈕來新增啟動金鑰。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Hosts in this Host Group, you can add "
"Content Hosts after selecting the 'Add' tab."
msgstr ""
"您目前在這個主機群組中沒有任何內容主機，您可在選擇了「新增」分頁後新增內容主"
"機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Hosts, you can create new Content Hosts "
"by selecting Contents Host from main menu and then clicking the button on "
"the right."
msgstr ""
"您目前沒有任何內容主機，您可藉由從主選單選擇內容主機然後按下右方的按鈕來建立"
"新的內容主機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Hosts, you can register one by clicking "
"the button on the right and following the instructions."
msgstr ""
"您目前沒有任何內容主機，您可藉由點選右方的按鈕並依照指示進行，以註冊內容主"
"機。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/views/content-views.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Views.  A Content View can be added by "
"using the button on the right."
msgstr "您目前沒有任何內容視域。內容視域能藉由使用右方的按鈕來新增。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
msgid "You currently don't have any Docker Tags."
msgstr "您目前沒有任何 Docker Tag。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/views/filters.html
msgid ""
"You currently don't have any Filters included in this Content View, you can "
"add a new Filter by using the button on the right."
msgstr ""
"您目前在此內容視域中沒有任何篩選器，您可藉由使用右方的按鈕來新增篩選器。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/views/gpg-keys.html
msgid ""
"You currently don't have any Gpg keys, you can add Gpg keys using the button "
"on the right."
msgstr "您目前沒有任何 GPG 金鑰，您可藉由使用右方的按鈕來新增 GPG 金鑰。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid ""
"You currently don't have any Host Collections, you can add Host Collections "
"using the button on the right."
msgstr "您目前沒有任何主機集，您可藉由使用右方的按鈕來新增主機集。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-products.html
msgid "You currently don't have any Products associated with this Gpg Key."
msgstr "您目前沒有任何與這組 GPG 金鑰相聯的產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid ""
"You currently don't have any Products to subscribe to, you can add Products "
"after selecting 'Products' under 'Content' in the main menu."
msgstr ""
"您目前沒有任何能訂閱的產品，您可在選擇了主選單中「內容」下的「產品」之後來新"
"增產品。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid ""
"You currently don't have any Products<span bst-feature-flag=\"custom_products"
"\">, you can add Products using the button on the right</span>."
msgstr ""
"您目前沒有任何產品<span bst-feature-flag=\"custom_products\">，您可藉由使用右"
"方的的按鈕來新增產品。</span>。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/puppet-modules/views/content-view-puppet-modules.html
msgid ""
"You currently don't have any Puppet Modules included in this Content View, "
"you can add Puppet Modules using the button on the right."
msgstr ""
"您目前沒有任何 Puppet 模組包含在此內容視域中，您可藉由使用右方的按鈕來新增 "
"Puppet 模組。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/gpg-keys/details/views/gpg-key-repositories.html
msgid "You currently don't have any Repositories associated with this Gpg Key."
msgstr "您目前沒有任何與這組 GPG 金鑰相聯的軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid ""
"You currently don't have any Repositories included in this Product, you can "
"add Repositories using the button on the right."
msgstr ""
"您目前沒有任何軟體庫包含在這項產品中，您可藉由使用右方的按鈕來新增軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid ""
"You currently don't have any Subscriptions associated with this Content "
"Host, you can add Subscriptions after selecting the 'Add' tab."
msgstr ""
"您目前沒有任何與此內容主機相聯的訂閱，您可在選擇了「新增」分頁後新增訂閱。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscriptions.html
msgid ""
"You currently don't have any Subscriptions, you can add Subscriptions by "
"importing a manifest using the button on the right labeled 'Manage Manifest'."
msgstr ""
"您目前沒有任何訂閱，您可藉由使用右方標記了「管理清單」的按鈕來匯入清單以新增"
"訂閱。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans-table-full.html
msgid ""
"You currently don't have any Sync Plan, you can add Sync Plans using the "
"button on the right."
msgstr "您目前沒有任何同步計劃，您可使用右方的按鈕來新增同步計劃。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid ""
"You currently don't have any Sync Plans.  A Sync Plan can be created by "
"using the button on the right."
msgstr "您目前沒有任何同步計畫。同步計畫能藉由使用右方的按鈕來建立。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "You do not have any Installed Products"
msgstr "您尚未安裝任何產品"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "You must select a content view in order to save your environment."
msgstr "您必須選擇一項內容視域以儲存您的環境。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"You must select a new content view before your change of environment can be "
"saved."
msgstr "若要儲存您的環境變更，您必須先選擇新的內容視域。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"You must select a new content view before your change of environment can be "
"saved. Use the cancel button on content view selection to revert your "
"environment selection."
msgstr ""
"若要儲存您的環境變更，您必須先選擇新的內容視域。請使用內容視域上的取消按鈕來"
"復原您的環境選擇。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "You must select at least one Content Host in order to apply Errata."
msgstr "您必須選擇至少一個內容主機才能套用勘誤。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "You must select at least one Errata to apply."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/filters/filter-repositories.controller.js
msgid "You must select at least one repository."
msgstr "您至少必須選擇一個軟體庫。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-errata.html
msgid ""
"Your selected content hosts have changed, it is highly recommended to "
"refresh the calculated list of errata using the 'Refresh Errata' button "
"below."
msgstr ""
"您所選擇的內容視域已遭到更改，強烈建議您透過以下的「更新勘誤」按鈕來更新勘誤"
"清單的計數。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-details.html
msgid "Yum Content"
msgstr "Yum 內容"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Yum Metadata Checksum"
msgstr "Yum Metadata Checksum"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-base.html
msgid "Yum Repo Discovery"
msgstr "尋找 Yum 軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/versions/views/content-view-version.html
msgid "Yum Repositories"
msgstr "Yum 軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Yum Repositories <div>{{ library.counts.yum_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "Yum 軟體庫 <div>{{ library.counts.yum_repositories || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid ""
"Yum metadata generation has been initiated in the background.  Click <a href="
"\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"已在背景開始了 Yum metadata 的產生。請按<a href=\"{{ taskUrl() }}\">此</a>來"
"監控進度。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "add some repositories."
msgstr "新增一些軟體庫。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
msgid "daily"
msgstr "每日"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "here"
msgstr "這裡"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author tchuang
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
msgid "hourly"
msgstr "每小時"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "or authenticate with a username and password:"
msgstr "或透過一組使用者名稱和密碼來進行認證："

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"subscription-manager register --org=\"{{ activationKey.organization."
"label }}\" --activationkey=\"{{ activationKey.name }}\""
msgstr ""
"subscription-manager register --org=\"{{ activationKey.organization."
"label }}\" --activationkey=\"{{ activationKey.name }}\""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/bulk-actions-subscriptions.html
msgid "task details"
msgstr "任務詳細資料"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-activation-keys.html
msgid "to manage them individually."
msgstr "來為它們進行個別的管理。"

# translation auto-copied from project libwnck, version 2.30.7, document libwnck
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "true"
msgstr "true"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version Sam-1.3.0, document katello, author snowlet
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-content-hosts.html
msgid "{{ addContentHostsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "已選擇了 {{ addContentHostsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid "{{ addSubscriptionsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "已選擇了 {{ addSubscriptionsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "{{ contentHost.registered_by }}"
msgstr "{{ contentHost.registered_by }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-content-hosts-list.html
msgid "{{ contentHostsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "已選擇了 {{ contentHostsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/content-view-deletion.html
msgid ""
"{{ contentView.name }} cannot be deleted as one or more Content View "
"Versions are still promoted to a Lifecycle Environment.\n"
"      Each Content View Version must be removed from their Lifecycle "
"Environments before the Content View can be deleted."
msgstr ""
"{{ contentView.name }} 無法刪除，因為一或更多個內容視域版本依然正在推送至某個"
"生命週期環境中。\n"
"      每個內容視域版本皆必須由其生命週期環境中移除，之後內容視域才能被刪除。"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid "{{ contentView.puppet_modules.length || 0 }} Puppet Modules"
msgstr "{{ contentView.puppet_modules.length || 0 }} 個 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-available-content-views.html
msgid "{{ contentView.repositories.length || 0 }} Repositories"
msgstr "{{ contentView.repositories.length || 0 }} 個軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
msgid "{{ contentViewVersion.puppet_module_count || 0 }} Puppet Modules"
msgstr "{{ contentViewVersion.puppet_module_count || 0 }} 個 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-composite-content-views-list.html
msgid "{{ contentViewVersion.repositories.length || 0 }} Repositories"
msgstr "{{ contentViewVersion.repositories.length || 0 }} 個軟體庫"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "{{ discoveryTable.numSelected }} Selected"
msgstr "選擇了 {{ discoveryTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "{{ environment.name }} Environment"
msgstr "{{ environment.name }} 環境"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "{{ errata.systems_applicable_count || 0 }} Applicable,"
msgstr "{{ errata.systems_applicable_count || 0 }} 個可套用，"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-table-full.html
msgid "{{ errata.systems_available_count || 0 }} Installable"
msgstr "{{ errata.systems_available_count || 0 }} 個可安裝"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/host-collections-table.html
msgid "{{ hostCollectionsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "選擇了 {{ hostCollectionsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "{{ package.removeTask.affected_units }} package removed"
msgstr "移除了 {{ package.removeTask.affected_units }} 套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages.html
msgid "{{ package.removeTask.affected_units }} packages removed"
msgstr "移除了 {{ package.removeTask.affected_units }} 套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid ""
"{{ product.last_sync_words }} Ago ({{ product.sync_status.finish_time | "
"date:'medium' }} Local Time)"
msgstr ""
"{{ product.last_sync_words }} 之前（{{ product.sync_status.finish_time | "
"date:'medium' }} 本機時間）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "{{ product.sync_plan.next_sync | date:'medium' }} (Server Time)"
msgstr "{{ product.sync_plan.next_sync | date:'medium' }}（伺服器時間）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products-table.html
msgid "{{ productsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "選擇了 {{ productsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.docker_image || 0 }} Docker Images"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_image || 0 }} 個 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.docker_image }} Docker Images"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_image }} 個 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.docker_tag || 0 }} Docker Tags"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_tag || 0 }} 個 Docker 標籤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-docker-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.docker_tag }} Docker Tags"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_tag }} 個 Docker 標籤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.erratum || 0 }} Errata"
msgstr "{{ repository.content_counts.erratum || 0 }} 個勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.erratum }} Errata"
msgstr "{{ repository.content_counts.erratum }} 個勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.puppet_module || 0 }} Puppet Modules"
msgstr "{{ repository.content_counts.puppet_module || 0 }} 個 Puppet 模組"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.rpm || 0 }} Packages"
msgstr "{{ repository.content_counts.rpm || 0 }} 個套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.rpm }} Packages"
msgstr "{{ repository.content_counts.rpm }} 個套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"{{ repository.last_sync_words }} Ago ({{ repository.last_sync.ended_at | "
"date:'medium' }} Local Time)"
msgstr ""
"{{ repository.last_sync_words }} 之前 ({{ repository.last_sync.ended_at | "
"date:'medium' }} 本地時間)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/errata-details-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.last_sync_words }} ago"
msgstr "{{ repository.last_sync_words }} 前"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"{{ repository.product.sync_plan.next_sync | date:'medium' }} (Server Time)"
msgstr ""
"{{ repository.product.sync_plan.next_sync | date:'medium' }}（伺服器時間）"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "{{ subscription.host.name }}"
msgstr "{{ subscription.host.name }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid "{{ subscriptionsTable.numSelected }} Selected"
msgstr "選擇了 {{ subscriptionsTable.numSelected }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid ""
"{{ totalActivationKeyCount() }} Activation Keys will be moved to "
"{{ deleteOptions.activationKeys.contentView.name }} in {{ deleteOptions."
"activationKeys.environment.name }}"
msgstr ""
"{{ totalActivationKeyCount() }} 組啟動金鑰將會被移至 {{ deleteOptions."
"activationKeys.contentView.name }} 於 {{ deleteOptions.activationKeys."
"environment.name }} 中"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/deletion/views/version-deletion-confirm.html
msgid ""
"{{ totalHostCount() }} Content Hosts will be moved to {{ deleteOptions."
"contentHosts.contentView.name }} in {{ deleteOptions.contentHosts."
"environment.name }}"
msgstr ""
"{{ totalHostCount() }} 個內容主機將會被移至 {{ deleteOptions.contentHosts."
"contentView.name }} 於 {{ deleteOptions.contentHosts.environment.name }} 中"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "{{ type.display }}"
msgstr "{{ type.display }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "{{ version.docker_image_count }} Docker Images"
msgstr "{{ version.docker_image_count }} 個 Docker 映像檔"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "{{ version.docker_tag_count }} Docker Tags"
msgstr "{{ version.docker_tag_count }} 個 Docker 標籤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "{{ version.errata_counts.total }} Errata"
msgstr "{{ version.errata_counts.total }} 個勘誤"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "{{ version.package_count }} Packages"
msgstr "{{ version.package_count }} 個套件"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-views/details/views/content-view-versions.html
msgid "{{ version.puppet_module_count }} Puppet Modules"
msgstr "{{ version.puppet_module_count }} 個 Puppet 模組"



# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.0, document katello, author tchuang












